正負皮可唔可以改

撳睇圖間唔中都會唔小心欽到負皮